琴晚旺角：婆婆從催淚彈毒煙霧中走出，狀甚痛苦

婆婆從催淚彈毒煙霧中走出，狀甚痛苦

2019.10.06.旺角
0:03 警方發射多枚催淚彈，多名途人走避不及
0:08 催淚彈彈殼
0:12 婆婆從催淚彈毒煙霧中走出，狀甚痛苦
0:49 另有一間小食店幾位店員，受到催淚氣體傷害

#催淚彈 #毒煙霧 #旺角衝突 #催淚氣體

希望婆婆冇事

所謂「和理非」回合

戰略方向分析

推

Blocked

無錯
應該處死晒你依班有牌爛仔

呢間唔係大陸人開？

好認真咁講真係要整返個五毛或者狗狗嘅list

blocked

黑警又想殺人